當連登仔反杜汶澤、達哥，我就知呢兩條友將來會越黎越紅

連登仔逢反必紅無失敗過